唔好再唱無盡啦-,-

屌哪星
啱先有班人係咁叫下首唱無盡
屌，唱k咩
都算喇
我同埋佢地講 supper moment 瀨共喎
有條女話 唔緊要啦 我鍾意佢首歌 又唔係鍾意佢哋
我真係吹到啤一聲
上一秒叫完 光復香港時代革命
下一秒唱瀨共band嘅歌
我真係唔知講咩好

9月15日見！

真嘅？

真
大埔海濱公園

觀濱都有人唱